生化武器(雞蛋)

以後小心D 唔好買雞蛋呀，因為會變壞， 壞左會有細菌

生化武器（Biochemical Weapon）包括生物武器和化學武器兩種，是指以細菌、病毒、毒素等使人、動物、植物致病或死亡的物質材料製成的武器 by wiki

特別要小心垃圾站， 直頭係軍火庫